啱啱響地鐵站勁柒…

啱啱響地鐵站勁柒…
啱啱去左拍卡入閘 但部入閘機sense唔到 我再拍都sense唔到 之後打擊去隔離部機 點知一踏過去踏左落女人隻腳度 佢仲要係著露趾露腳面鞋 之後佢痛到大叫。。。

個女人柒d

好慘 突襲

有無幫人奶返乾淨d 腳趾

試過落車踩到d拖鞋友
好心去人多地方咪鬼著拖鞋

1999

Ching有資格做大陸佬

其實我有say sorry
但咁多人總會有一次比人踩ga, 佢著拖鞋要受住比人踩到勁痛既風險
快來屌醒我 我都知自己仆街

即刻跪低啜腳趾道歉啦

夠唔夠呢個post柒

屌你…